隊長真dick太好 如錯發了都好

都想證實有沒有過鳩露

尷尬喎ching

係咪因為太高汁

是無敵 又夠真

暗藏 巨蠎

含住佢，佢會變得更爽

含含撚先感覺到 從屁眼插不到

dick pic已是最直接的裸露